Ze stagneerde, met een sprankeltje hoop.
"Ik- Ik zei dat u niet schuldig.
Maar--maar het bewijs!"
Hij lachte, vervolgens nogmaals op zijn gezicht groeide rood.
"Ja; er slecht uitziet, nietwaar?"
Hij zei, afwenddet.
"I-ik veronderstel dat je zeggen hij zag me--kiss."
Dame Wyndover beefde.
Was haar hoop zal worden vernietigd?
Norman was omhoog en omlaag door de kamer en haar confronteerden.
